## Чому для роботи з input не рекомендується використовувати клавіатуру?
Текст в input може буті вставлений через мишку, в такому випадку працювати не буде. Ще деякі мобільні присторої не підтримують keydown, тому що текст може бути одразу вставлений.